考評局反了！！！

歷史總是異常的相似

push

証明佢地識從歷史中學習

source 2018 dse中史sample paper

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

放眼未來右下

有咩相似？

痴撚線

Yip foo架車

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

歷史總是不斷重覆

有哂證據啦，老解幾時落黎解放香港？

即係示威者係日軍

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group: